魔法高校的劣等生香港有冇上

巴打知唔知香港邊度有上

集氣叫新映上ngnl 好過啦 魔劣我唔太覺新映會買

兩套都想入戲院睇

呢套垃圾？

垃圾 不了

套野有第二季未？

安答鐘意睇埋d垃圾

入戲院睇垃圾?

你睇得明佢d設定？？

想入場J司波達也

agger

agger ngnl

你個名呀

約禾睇

腥 茅甘

入場睇莉娜

入場睇會長

有得睇咩

想睇達也開外掛

有睇小說咪睇得明

你貼乜撚嘢link

小妹我想同男朋友入場睇...

gay